有冇人覺得立場啲直播 睇得耐會頭暈？

係器材問題定係人問題？

推

都係手機開live
無其他台咁專業器材
張就下

你做囉
又要睇又要嫌，正一煩膠

你比錢買機囉屌

你估人哋大台咩
昇哥次次做到三四點 你知唔知人哋幾辛苦啊

fps問題

拉 完
不推文回覆

我反而覺得香港電台睇得耐會頭暈

我屌緊樓主

昇哥佢器材upgrade 咗, 成日見佢跑, 又要爆seed 屌狗同埋成日傷
真respect!!

上網渣
防震唔夠好

但有得你睇就算喇

落場睇啦係到嫌三嫌四

想借post問一問
有冇手足用緊pccw睇唔到立場同rthk?

我已經成個月入唔到立場同rthk既影片頁
搵過pccw回報過FB都解決唔到

我唔知係pccw問題定fb問題
有冇手足可以解答到我?